呢個小和尚頻道幾啱感情台手足睇

兩人是否合適

雨果小子(亞臣) 表示不服

初戀為何最難忘